DSE 上訴覆核

已經讀緊想讀嘅科但係英文想上訴覆核，尤其speaking
Marker1 6666 Marker2 5445
如果Marker2個分多少少我大grade 已經會升
當然我唔會直接用評分差異大做覆核理由

知道份卷有機會會俾試卷主席重改，有無巴絲打有成功/失敗經歷分享？

卷四不嬲差異大架啦